我間中 撚下狗 很喜歡自由

曾話過 怕跌底 但總要自救

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

面對黑警狠咬 大眾逼於接受

遇過popo 的損友

面對黑警狠狠咬 大眾逼於接受
亦試過當狗咁撚

亦試過當狗咁撚個key點唱？
btw
去上街 只會忍 黑警沖上前

曾遇到 毒氣煙 但不會後退

曾話過 別再忍 但講了就算

火與酒丟得好遠 但對tears gas厭倦
至少不會計算

濾罐儲足一堆數
在每刻寫句號

在學堂曾話過 要以德報人
出到去亂尻咁拮

但是仍無悔我
為了這個城

第一句OK嘅
第二句點唱都唔啱音喔

邊間教會

高汁post
LM

有狗點都肯去撚

攻煙我都想去衝
然而誰早知
都會受困
偏偏你願意肯

為何打9我 你這班傻西